反恐特勤隊大火力長槍進駐會展 警三步一崗防恐襲

國家主席習近平料最快今日黃昏抵達會展，會展及君悅一帶保安提升到最高級別，以確保領導人安全。今晨記者在灣仔中環廣場接連會展的行人天橋，見到有反恐特勤隊警員荷槍實彈，配備最新式及火力強大的瑞士製SIG 516 CQB 半自動步槍駐守及巡邏，警犬亦有出動執勤。

而進入會展廣場門內，更設有兩個安檢站，有警員手持掃描棒，普通市民可以隨意進內，但記者經過安檢時，警員並未有檢查記者隨身物品，商場內的銀行及一間售賣朱古力的商店繼續營業，但毗鄰售賣酒類的店舖則暫停營業。
會展範圍內亦有多重保安及警員駐守，除工作人員外，一律均不得進入，至於習總入住的君悅酒店，亦是除相關人員外，不能內進。接連海景萬麗的入口亦已封閉，被兩重鐵欄圍封。
會展地面有過百名穿著西裝制服，掛上「工作人員證」的人員，經過工作分配後散去各司其職，而會展外港灣道有一批警員，正整理鎖車工具。

驚咩恐襲呀 直接話驚香港人 港獨咪得囉

有長火冇避彈衣

其實有冇人知佢幾點到, 今晚機, 我怕又搞到封路封機場

中午到

小心走火

你敢收爛仔錢？

撚入到黎咩

明顯用黎對付香港既“示威人仕”

公司係中環海旁附近
今日行番公司起碼見到廿幾個差佬

如果支槍走火射撚死雜種就好笑

最快都黃昏先到？

根本就係防江派暗殺多過真係恐襲
不過唔排除有人會大叫敵人就在本能寺

支沙色m4物體係乜牌子?

所以你見到唔係用支那製既槍

SIG 516

可能係 marui gbb

放心，一定唔係中国制造

雜種都可能係假嘅

雜種得罪好多人
要擺咁多人係到

可能到佐啦… 咁驚香港仲俾時間你知咩

擺明啦 又成層樓高水馬 又幾千警犬

門你老母咩

仲講內鬥論一係傻仔一係五毛

有冇人知點解買SIG 516唔買其他AR

Nice equipment

因為ar已經舊

點解唔用95式步槍，而要勾結外國勢力

中國的會爆炸

條槍帶好似係magpul?

恐怖份子搞你臭港把撚 完全冇影響力 班差佬搞到咁大陣仗咪又係唔想俾雜種見到班垃圾犯聞示威

shoot to kill

似ar15多啲喎
sig556cqb槍身短好多

SHOOT TO KILL

無記錯之前重慶特警試過裝備國產CQ 556, 但某人落台之後就無咗件事

如果有人book左個間酒店 係咪唔入得去住

[1q題] 圖入面有幾多隻狗

3

4

1. 防江派
2. 做俾老細睇
示威就算啦